德國個左膠老女人又連任

繼續大愛收難民

耶撚國家嘅弊處就係太多大愛撚。俾人姦到上心口都仲要俾埋後庭人地姦

但佢都好頭癢

佢要左中右聯盟

之後4年應該唔好過

右派政黨再入議會

果陣佢話支持希拉里，佢做美國總統代表女性進步

正一女權撚 原來做總統睇性別唔係能力

Merkel 話唔收難民啦

明明人地都唔係左膠
有次上電視叫個難民細路返歸
搞喊細路畀人插添

佢過濾哂d高質難民，淨低d廢村就分哂比其他歐盟成員，真心高招